唔好瞓 起身 陪我

唔好瞓 起身 陪我

唔開心？

好開心

好開心bb

你日日咁夜瞓 好快死

泰迪羅賓

泰迪熊賓

點算 我鐘意左你

唔準諗即訓答

喂 夜媽媽唔好講鬼故嚇人

討論皆大歡喜劇情

屌大笑左

黃耀明嗰首....

我仲以為就算呢個係鬼故
都係一個浪漫嘅鬼故

郭富弱嘅城？

10會淺20會深 點解無15

唔好玩啦 你肚腩仲大

因為con嘅散光度數係50 50咁跳

啲女就係冧我個肚腩夠大

佢霸撚咗我個名 屌佢老母

屌你戇鳩

起一起樓主底 可能真係精神有啲問題

係咪起錯咗自己呀你